就快國慶，老衲要求蔡副局長好好與黨慶祝，不要把兒子凌駕於國家

用奉勸會好d

國慶+中秋

奉你老母，黨要你好好慶祝你就必須服從

老R認同